做緊銀行想轉工

我而家做緊銀行Sales(保險)，
最近想轉去其他銀行做，
唔知有冇同行嘅師兄/師姐 Refer
又或者Headhunter 都可以傾下

Telegram:

點解揾工都要負評

點解想轉？個盤唔好？捽得勁？

Same here

純粹想轉一個新嘅環境

LinkedIn 好多Headhunter ，可以搵下佢地

因為影衰銀行囉 retail / commercial / corp定ibank 啊 你估個個都好似你咁做Retail 狗？